支那人行將遠期售滙業務外滙風險準備金率下調為0

咁即係代表D乜呢 水退就知邊個裸泳

SOURCE@信報

中國人民銀行公布，決定自今年10月12日起，將遠期售滙業務的外滙風險準備金率從20%下調為0。

人行表示，今年以來，人民幣滙率以市場供求為基礎雙向浮動，彈性增強，市場預期平穩，跨境資本流動有序，外滙市場運行保持穩定，市場供求平衡，為此，自下周一(12日)起，將遠期售滙業務的外滙風險準備金率從20%下調為0。

人行稱，下一步，人行將繼續保持人民幣滙率彈性，穩定市場預期，保持人民幣滙率在合理均衡水平上的基本穩定。

0%

將來可唔可以負數？

即係點？

可以調到去i嗎？

即係唔擺錢既銀行？

cls人仔係咪準備大插

鳩up啦
黨一聲令下 上翻50%都得呀

調高 啲錢係邊度嚟

其實過去幾年，
人仔升值就唔收/減準備金 （2017）
人仔貶值就加收準備金 （2018）。

姐係 係銀行既外匯有幾多 可以借幾多出去？

收返D街數

即係以前最多可以孖展5倍沽空人仔
而家賭幾多倍都得

雜種一陣搞李克強打貪
再掃平幾間民企
咩錢都翻哂嚟

係咪即係強制結滙
外幣存款只係一堆數字
永遠都拎唔返出黎
因為借鳩晒出去
淨係拎得返人仔

大水灌漫

準備金點可能負數

又唔係講緊存款準備金

唔會, cnh大升一部都得
陰屍紙可以喺香港換多啲外匯啦, 又贏

即係銀行有規定要有xx%既現金唔郁得除時應急

怕咩, 唔夠錢未再印, 支爆真係一世都唔會發生

支爆唔會發生，咁蘇爆都唔會。蘇共真係好廢